\documentclass[12pt,a4paper,fleqn]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[shortcuts,cyremdash]{extdash}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{floatflt}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{concmath}
\usepackage{euler}
\usepackage{libertine}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}

\oddsidemargin=6mm

\parindent=0pt
\parskip=8pt
\pagestyle{empty}
\usepackage[normalem]{ulem} % uline
\usepackage{mdframed}
\usepackage{amsthm}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{Def}{Def.}
\newtheorem{Ex}{Ex.}

\newenvironment{Sol}[1][]{\textcolor{blue}{\bfseries Решение. }}{}

\flushbottom
\begin{document}Решим элементарную задачу на дифференцирование, которую автор данного учебника решал еще в 5 классе.


$((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )})'$

Доказательство данного факта можно найти в \href{https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ}{видеолекции}

$ x ' =  1 $

Отсюда очевидно следует, что

$ x ' =  1 $

Нетрудно догадаться, что

$ 3.5 ' =  0 $

Примем без доказательства, что
$( 3.5  *  x )' = (( 0  *  x ) + ( 3.5  *  1 ))$

(((Какой-то комментарий)))

$\log_{ x }{( 3.5  *  x )}' = \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) + ( 3.5  *  1 )))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
$

Используя Wolfram легко получить, что

$ x ' =  1 $

Нетрудно догадаться, что

${ x }^{ 2 }' = (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )})$

Зачем Вы читаете эти комментарии, в них нет никакого смысла...

$sin({ x }^{ 2 })' = (cos({ x }^{ 2 }) * (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )}))$

Мне было лень доказывать этот факт.

$ x ' =  1 $

Примем без доказательства, что
${ x }^{ 2 }' = (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )})$

Тут могла быть Ваша реклама.

$cos({ x }^{ 2 })' = (( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )}))$

Как рассказывали в начальной школе,

$(cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 }))' = (((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )})) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )}))))$

Используя Wolfram легко получить, что

$((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )})' = (((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )})) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * (( 2  *  1 ) * { x }^{( 2  -  1 )})))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) + ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) + ( 3.5  *  1 )))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
))$
 2 $

Тут могла быть Ваша реклама.

$( 2  -  1 ) =  1 $

Доказательство будет дано в следующем издании учебника.

${ x }^{ 1 } = { x }^{ 1 }$

Легко видеть, что

$( 2  * { x }^{ 1 }) = ( 2  * { x }^{ 1 })$

Используя Wolfram легко получить, что

$(( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) = (( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 }))$

В результате простых рассуждений можно получить

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Нетрудно догадаться, что

$sin({ x }^{ 2 }) = sin({ x }^{ 2 })$

Зачем Вы читаете эти комментарии, в них нет никакого смысла...

$((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) = ((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 }))$

Отсюда очевидно следует, что

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

В результате простых рассуждений можно получить

$cos({ x }^{ 2 }) = cos({ x }^{ 2 })$

В результате простых рассуждений можно получить

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Используя Wolfram легко получить, что

$cos({ x }^{ 2 }) = cos({ x }^{ 2 })$

В результате простых рассуждений можно получить

$( 2  *  1 ) =  2 $

Используя Wolfram легко получить, что

$( 2  -  1 ) =  1 $

Нетрудно догадаться, что

${ x }^{ 1 } = { x }^{ 1 }$

Легко видеть, что

$( 2  * { x }^{ 1 }) = ( 2  * { x }^{ 1 })$

Очевидно, что

$(cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })) = (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 }))$

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

$(cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 }))) = (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })))$

Мне было лень доказывать этот факт.

$(((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })))) = (((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 }))))$

Мне было лень доказывать этот факт.

$( 3.5  *  x ) = ( 3.5  *  x )$

Зачем Вы читаете эти комментарии, в них нет никакого смысла...

$\log_{ x }{( 3.5  *  x )} = \log_{ x }{( 3.5  *  x )}$

В любом учебнике написано, что

$((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) = ((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )})$

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Мне было лень доказывать этот факт.

$cos({ x }^{ 2 }) = cos({ x }^{ 2 })$

В результате простых рассуждений можно получить

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Мне было лень доказывать этот факт.

$sin({ x }^{ 2 }) = sin({ x }^{ 2 })$

Доказательство данного факта можно найти в \href{https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ}{видеолекции}

$(cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) = (cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 }))$

Используя Wolfram легко получить, что

$\log_{ 2.71828 }{ x } = \log_{ 2.71828 }{ x }$

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

$( 0  *  x ) = ( 0  *  x )$

Отсюда очевидно следует, что

$( 3.5  *  1 ) =  3.5 $

В результате простых рассуждений можно получить

$(( 0  *  x ) +  3.5 ) = (( 0  *  x ) +  3.5 )$

Нетрудно догадаться, что

$(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 )) = (\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))$

В результате простых рассуждений можно получить

$( 3.5  *  x ) = ( 3.5  *  x )$

Используя Wolfram легко получить, что

$\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 = \frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
$

Нетрудно догадаться, что

$( 3.5  *  x ) = ( 3.5  *  x )$

Примем без доказательства, что
$\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} = \log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}$

Отсюда очевидно следует, что

$(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 ) = (\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )$

(((Какой-то комментарий)))

$\frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
 = \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
$

В результате простых рассуждений можно получить

$(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
) = (\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)$

Легко видеть, что

$\log_{ 2.71828 }{ x } = \log_{ 2.71828 }{ x }$

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

$\log_{ 2.71828 }{ x } = \log_{ 2.71828 }{ x }$

Мне было лень доказывать этот факт.

$(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x }) = (\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })$

Используя Wolfram легко получить, что

$\frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
 = \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
$

Доказательство будет дано в следующем издании учебника.

$((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
) = ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
)$

Тут могла быть Ваша реклама.

$(((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) + ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
)) = (((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  * { x }^{ 1 })) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  * { x }^{ 1 })))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) + ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } * (( 0  *  x ) +  3.5 ))}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 )}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
))$
 x $

Примем без доказательства, что
$( 2  *  x ) = ( 2  *  x )$

Мне было лень доказывать этот факт.

$(( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) = (( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x ))$

Легко видеть, что

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Тут могла быть Ваша реклама.

$sin({ x }^{ 2 }) = sin({ x }^{ 2 })$

Отсюда очевидно следует, что

$((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) = ((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 }))$

Мне было лень доказывать этот факт.

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Доказательство будет дано в следующем издании учебника.

$cos({ x }^{ 2 }) = cos({ x }^{ 2 })$

Мне было лень доказывать этот факт.

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Очевидно, что

$cos({ x }^{ 2 }) = cos({ x }^{ 2 })$

Отсюда очевидно следует, что

${ x }^{ 1 } =  x $

Используя Wolfram легко получить, что

$( 2  *  x ) = ( 2  *  x )$

Зачем Вы читаете эти комментарии, в них нет никакого смысла...

$(cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )) = (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x ))$

Используя Wolfram легко получить, что

$(cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x ))) = (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )))$

Как рассказывали в начальной школе,

$(((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )))) = (((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x ))))$

Используя Wolfram легко получить, что

$( 3.5  *  x ) = ( 3.5  *  x )$

Доказательство данного факта можно найти в \href{https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ}{видеолекции}

$\log_{ x }{( 3.5  *  x )} = \log_{ x }{( 3.5  *  x )}$

Доказательство данного факта можно найти в \href{https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ}{видеолекции}

$((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) = ((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )})$

Примем без доказательства, что
${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Легко видеть, что

$cos({ x }^{ 2 }) = cos({ x }^{ 2 })$

Мне было лень доказывать этот факт.

${ x }^{ 2 } = { x }^{ 2 }$

Очевидно, что

$sin({ x }^{ 2 }) = sin({ x }^{ 2 })$

Примем без доказательства, что
$(cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) = (cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 }))$

Как рассказывали в начальной школе,

$\log_{ 2.71828 }{ x } = \log_{ 2.71828 }{ x }$

Легко видеть, что

$( 0  *  x ) =  0 $

(((Какой-то комментарий)))

$( 0  +  3.5 ) =  3.5 $

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

$(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 ) = (\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )$

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

$( 3.5  *  x ) = ( 3.5  *  x )$

Доказательство будет дано в следующем издании учебника.

$\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 = \frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
$

Нетрудно догадаться, что

$( 3.5  *  x ) = ( 3.5  *  x )$

Очевидно, что

$\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} = \log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}$

Доказательство данного факта можно найти в \href{https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ}{видеолекции}

$(\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )} *  1 ) = \log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}$

Очевидно, что

$\frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
 = \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
$

Зачем Вы читаете эти комментарии, в них нет никакого смысла...

$(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
) = (\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)$

Доказательство данного факта можно найти в \href{https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ}{видеолекции}

$\log_{ 2.71828 }{ x } = \log_{ 2.71828 }{ x }$

(((Какой-то комментарий)))

$\log_{ 2.71828 }{ x } = \log_{ 2.71828 }{ x }$

Оставим доказательство данного факта читателю в качестве упражнения.

$(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x }) = (\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })$

В результате простых рассуждений можно получить

$\frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
 = \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
$

Доказательство будет дано в следующем издании учебника.

$((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
) = ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
)$

Очевидно, что

$(((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) + ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
)) = (((((( -1  - sin({ x }^{ 2 })) * ( 2  *  x )) * sin({ x }^{ 2 })) + (cos({ x }^{ 2 }) * (cos({ x }^{ 2 }) * ( 2  *  x )))) * \log_{ x }{( 3.5  *  x )}) + ((cos({ x }^{ 2 }) * sin({ x }^{ 2 })) * \frac{(\frac{(\log_{ 2.71828 }{ x } *  3.5 )}{( 3.5  *  x )}
 - \frac{\log_{ 2.71828 }{( 3.5  *  x )}}{ x }
)}{(\log_{ 2.71828 }{ x } * \log_{ 2.71828 }{ x })}
))$


\textbf{Tangent equation at 1.2:}

$y = -41.0387 * x + 50.2642$

\end{document}
